Retrouvez chaque fois le nombre dont il est question en posant une équation.
\begin{enumerate}
	\item En ajoutant 72 au quart d’un nombre on retrouve ce nombre.
	\item En retranchant 600 à un nombre on retrouve les 5/12 de ce nombre.
	\item En calculant la différence entre le tiers et le quart de ce nombre on obtient 27.
\end{enumerate}

